[文宣組請入]我哋要支爆 要支爆 要支爆 要支爆 要支爆 要支爆 要支爆 要支爆 要支爆

一直以嚟文宣都係想外國向中國施壓
迫中共收手
撤回方案
獨立調查
.......

但係有用咩?
我睇到嘅就係外國只會望到自己利益
我哋瘋狂叫佢哋幫我哋實現訴求
當人哋係阿拉丁盞神燈?
有求必應?
難聽啲講句
你覺得人哋真係會覺得烈士慘而幫我哋?
我哋要嘅係證明中國係佢哋嘅威脅
佢哋先會出手

事實上
現時文宣方向被"中國係可理喻"同"中國被世界監察及制衡"嘅框架所局限
呢個框架嘅前設係"中國對香港有永遠嘅決定權"
但係老實講
就算今日支那喺國際壓力下跪底
幫美帝含撚
支那他日壯大都一定會向我哋報復
呢種文宣方向根本自欺欺人
幫得一時幫唔到一世
所以我哋文宣嘅方向係促進支爆

而事實上目前西方世界人民/其他亞洲國家未完全意識到中國嘅野心同威脅
某程度上係共產黨文宣做得好
你見Times嗰啲都好少屌中國
就算trade war 都係屌trump
連Pence speech 都唔講
其實係另一個TVB
唔知收咗中共幾多錢

文宣嘅方向應該要放大中國對世界嘅威脅
抵消中共對外文宣嘅影響
咁先動搖到國之根本
先至對付到共黨
我哋再搞共黨喺香港嘅卒仔根本晒氣
佢唔會識驚
就算真係暴動 燒咗某府 殺某啲動物都無用
擒賊先擒王

西方世界內部對中國個威脅可謂未覺醒
偶有政客提出中國威脅論但主流民意都係覺得俄佬先係威脅
我哋文宣嘅方向就係要令西方世界知道中國唔止應響香港
"今日香港 明日美國"
我哋要將中國擴張嘅野心顯露無遺

目前我諗到兩大方向:
1. 眾籌落廣告
呢個我無搞開, 希望上次落廣告嘅巴打搞多次

2. 孤狼式留言
喺各大討論區/社交媒體comment
例如當times 講huawei ban 嘅時候
以過來人身份講下huawei 有幾差/點樣監控/點偷科技

總之就係要喺討論中國嘅地方塑造中國嘅負面形象同埋解釋清楚中國為世界帶嚟嘅威脅

咁先係治本

同意每個國家都只會睇自己利益，剩係睇良心西藏新疆一早做咗野啦。但你話其他國家唔知中共啲衰野就冇可能啦，之前都係為咗利益先同中國打交道。依家見中國威脅太大，兼且經濟實力開始有弱點先出手。

大家要做嘅係多啲宣揚某大國嘅陰謀同侵害人權嘅證據，俾群眾壓力/藉口/方向西方政府做野

Push

重點的確係群眾

又或者扮支那人留言
"we china will conquer the world and destroy you America”

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新